係時候示威者要組成一個長線互助嘅組織

係時候示威者們要組成一個互助嘅組織，經濟上要係獨立個體，而和理非就要支援呢批人。
例如如果有示威者係做生意，可以批發價買到柴米油鹽生活用品嘅，咪批發價幫示威年輕人買，你都係落個order je
如果示威者無呢d人，就和理非有呢d人咪和理非幫有買囉。
總之一定唔可以為賺錢，香港人有個壞習慣，就係咩機會都用黎賺尻人錢，硬係變質。